le script build.sh installera les dépendances et compilera la bibliothèque et l'éxécutable

dans include/global.h peut être modifié la taille de la carte

zqsd + flèches : déplace la caméra
tab : change l'entité contrôlé
ijkl : contrôle de l'entité
a : change la cible de l'entité sélectionnée
espace : tirer avec l'entité sélectionnée
m : change de type de rendu
